由vien同埋台灣凶殺案兩件事睇到，冇自信既柒毒真係唔好學人拍拖

兩個既共通點都係男方條件較差，但好彩媾到個條件好好既女仔
一個因為冇自信搞到變控制狂，最後仲放閃卡
一個疑心自己帶帽搞到殺人

毒撚真痴線

鬼叫周街都係雞咩
整臭港女個朵咩
都係班港女一手造成

樓主咪講緊你依啲
同過女仔講野未

兩單野既共通點係女事主都好大波

就係因為女方條件太好，男方太柒
先會加強男方既自卑感

利申：女

因為食過好野真係翻唔到轉頭 食唔翻件咁高質既有時真係唔願做人

總結： 勵志 柒頭都食到靚女

未見/聽過vien條舊仔既相甚至條件, 冇自信娛控制狂- source?
台灣果單野亦都冇報到男方條件, 而且難道豬扒就唔會比帽人戴?

最主要原因係條女唔係處
女人唔留處就會比人打比人殺

周圍識sp 既女講野都好信？

你死啦 同成個連登為敵

vien條仔：自己睇返vien個ig story
殺人果單: 咁大粒鼻屎墨 同埋今日百份頭版已經講晒兩人背景，條件唔只身材外貌，連學歷家境都係條女較好